貓貓便便問題

我隻美短而家6歲， 0-4 食乾糧， natural balance , 但年幾前病左一劑， 痾嘔， 食乾糧嘔返出黎， 痾啡色液體屎， 非常虛弱

睇左幾次醫生又驗蟲又盛， 都搞唔掂

食左一年dr b 生肉， 肥返， 住都係痾液體屎... 唔知點搞

Thxxx